## intent: chitchat6
- Theo bạn, cưới khi còn trẻ hay khi già sẽ tốt hơn
- cưới già
- cưới trẻ 
- cưới sớm
- cưới muộn
- có nên cưới sớm không
- có nên cưới sớm
- khi nào thì nên cưới
- cưới lúc nào thì phù hợp
- bao nhiêu tuổi lấy vợ là vừa
- bao nhiêu tuổi lấy chồng là vừa
